［超突發］發現超高質文宣Facebook page

係Facebook見到，有好多文宣手機Wallpaper download, 好多都好高質，佢地叫手提電話連儂牆企劃，大家可以上去睇下：

理念：
偉大的美國平面設計師 David Carson 有一句名言:「Graphic design will save the world right after rock and roll does.」平面設計能不能拯救世界尚且未有定論，但我們現在就要用平面設計來拯救我們居住的地方──香港。

我們將會開始一項名為「Mobile Lennon Wall Project 手提電話連儂牆企劃」，期望能集合香港，以至全球各地的平面設計師來為香港人製作打氣的手提電話桌面，承載著世界對香港人的支持，築成一幅最龐大的連儂牆，不限民族地域為每一位真正的香港人於低潮失望時打打氣。 我們知道這將會是場持久的奮力抗爭，但我們深信只要有意志，力量便無處不在也無遠弗屆。這項企劃希望能時刻勉勵同行的香港人──致勝關建永遠在於堅持和團結。

「不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望。」我們要相約在煲底振臂高呼，露臉相見。

高質文宣工廠要推！

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

幾好

大家幫手推，P牌推唔郁

推

Push

淨係得iphone， 唔同我哋an9玩

蛇蠓 蠓蠓

Tui

push

好靚呀

推 整得好靚 俾心機

正thx thx 👏👏👏

正野

唔係好明點操作